口罩都冇得買，唔好怪我帶豬咀出街

屌你老母香港政府

命仔要緊

推

全民豬咀

要日日消毒同換濾芯

係， 每日返到去有排搞

日日換濾芯真係捱生命麪包都唔撚掂

用軍用？

已經準備好晒，仲出街？仲返工？

已經幾日無出街

呢張圖條友抱緊孫未

買咗隻最高級嘅軍用

今日先見到有手足帶軍用搭地鐵

戴

邊度有得買。發過夢都無換過

全罩先有用 保護耳鼻喉

帶個雙罐再加個護目鏡咪算

未 因為啲午餐肉過曬期都未屌到閪

tg果隻好似唔包防病毒？

個師兄用呢隻 好勇

手足或成最大贏家

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰